論 marginal returns for love

Ching, how much money and time should we spend before we see losses?

10.13 10.14 不見不散

愛情從來都係All or nothing,做兵都係傻子

Love balance sheet

有無ching cangive equation?

Up mud

equation for optimal input

Ching why not slp

no time to slp!

you should continue to spend until "ML" = 0
i mean marginal love, not make love.

fuck it

satisfactory (income) - unsatisfactory (cost) = love (profit) or hate (loss)
love (profit) will be accumulated as asset and hate will be accumulated as liability, the positive difference between them is romance/感情 (equity).

equity>0 = good relationship
equity<0 = 分手point
i assume cost = spendings on 女?

my initial thought but then i realise i have been using gross income not spendable income (i.e. after 上供老母, 供樓 etc) so the loss appears to be less than what it should be. anyways its too late i will work on this tomorrow

why so serious

want to calculate a point so CHINGs know 幾時收手

anything which is not desired.
it could be money, it could also be emotional. like you dislike her smoking, being late, being rude, refuse your sexual request, it could be anything.

satisfactory could be generated by her appearance, her character, personality, what she did, sex.
my concept is quite different from you.
not everything can be measured in terms of money.
it is the concept of "utility" in econ concept.

i know, but tangible values aids easy understanding

cls
不如你地去學術台

so its this right?

how about this?